Q: When was Nia Lovelis born?
A: January 1, 1997
Q: What is the date of Colby Brock's birthday?
A: January 2, 1997
Q: When is Eli Manning's birthday?
A: January 3, 1981
Q: When is Kalin White's birthday?
A: January 4, 1995
Q: When was January Jones born?
A: January 5, 1978
Q: When is MattyB's birthday?
A: January 6, 2003
Q: When was Weston Koury born?
A: January 7, 2002
Q: When is Brent Rivera's birthday?
A: January 9, 1998
Q: When is Sarah Ellen's birthday?
A: January 10, 1998
Q: When was Cody Simpson born?
A: January 11, 1997
Q: When was Zayn Malik born?
A: January 12, 1993
Q: When is Liam Hemsworth's birthday?
A: January 13, 1990
Q: When is Grant Gustin's birthday?
A: January 14, 1990
Q: When is Dove Cameron's birthday?
A: January 15, 1996
Q: When was Jake Paul born?
A: January 17, 1997
Q: What is the date of Karan Brar's birthday?
A: January 18, 1999
Q: When is Logan Lerman's birthday?
A: January 19, 1992
Q: What is the date of Evan Peters's birthday?
A: January 20, 1987
Q: What is the date of Booboo Stewart's birthday?
A: January 21, 1994
Q: When is Ricky Garcia's birthday?
A: January 22, 1999
Q: When was Chachi Gonzales born?
A: January 23, 1996
Q: When was Johnny Orlando born?
A: January 24, 2003
Q: When is Calum Hood's birthday?
A: January 25, 1996
Q: What is the date of Ellen DeGeneres's birthday?
A: January 26, 1958
Q: When is Calum Worthy's birthday?
A: January 28, 1991
Q: When is David Spencer's birthday?
A: January 29, 1992
Q: When was Brooke Hyland born?
A: January 30, 1998
Q: What is the date of Justin Timberlake's birthday?
A: January 31, 1981
Q: What is the date of Harry Styles's birthday?
A: February 1, 1994
Q: What is the date of Shakira's birthday?
A: February 2, 1977
Q: What is the date of Taylor Caniff's birthday?
A: February 3, 1996
Q: When was Cristiano Ronaldo born?
A: February 5, 1985
Q: When is jacksepticeye's birthday?
A: February 7, 1990
Q: What is the date of Big Show's birthday?
A: February 8, 1972
Q: When was Kelli Berglund born?
A: February 9, 1996
Q: When was Vic Fuentes born?
A: February 10, 1983
Q: What is the date of Taylor Lautner's birthday?
A: February 11, 1992
Q: What is the date of Matt Cutshall's birthday?
A: February 13, 1985
Q: What is the date of Shane Harper's birthday?
A: February 14, 1993
Q: When was Lil Poopy born?
A: February 15, 2003
Q: When is The Weeknd's birthday?
A: February 16, 1990
Q: What is the date of Michael Jordan's birthday?
A: February 17, 1963
Q: What is the date of Dr Dre's birthday?
A: February 18, 1965
Q: What is the date of Victoria Justice's birthday?
A: February 19, 1993
Q: When is Rihanna's birthday?
A: February 20, 1988
Q: When was Jenna Arend born?
A: February 23, 2000
Q: What is the date of Rachel Levin's birthday?
A: February 24, 1995
Q: When is Tony Perry's birthday?
A: February 25, 1986
Q: When was Steven Fernandez born?
A: February 27, 2000
Q: When was Rudy Mancuso born?
A: February 28, 1992
Q: When is Ja Rule's birthday?
A: February 29, 1976
Q: What is the date of Justin Bieber's birthday?
A: March 1, 1994
Q: What is the date of Becky G's birthday?
A: March 2, 1997
Q: When was Camila Cabello born?
A: March 3, 1997
Q: What is the date of Brooklyn Beckham's birthday?
A: March 4, 1999
Q: When is Madison Beer's birthday?
A: March 5, 1999
Q: When was Tyler The Creator born?
A: March 6, 1991
Q: When was Supa Peach born?
A: March 7, 2003
Q: When is Vitaly Zdorovetskiy's birthday?
A: March 8, 1992
Q: When was JeromeASF born?
A: March 9, 1994
Q: When is Carrie Underwood's birthday?
A: March 10, 1983
Q: When is Callum McGinley's birthday?
A: March 11, 1992
Q: What is the date of Christina Grimmie's birthday?
A: March 12, 1994
Q: When is Jordyn Jones's birthday?
A: March 13, 2000
Q: When was Stephen Curry born?
A: March 14, 1988
Q: When is Jeana Smith's birthday?
A: March 15, 1983
Q: What is the date of Tamar Braxton's birthday?
A: March 17, 1977
Q: What is the date of Adam Levine's birthday?
A: March 18, 1979
Q: When is iHasCupquake's birthday?
A: March 19, 1988
Q: When is Zonnique Pullins's birthday?
A: March 20, 1996
Q: When was Jace Norman born?
A: March 21, 2000
Q: What is the date of Tyler Oakley's birthday?
A: March 22, 1989
Q: When is Kyrie Irving's birthday?
A: March 23, 1993
Q: What is the date of Jack Johnson's birthday?
A: March 24, 1997
Q: When is Big Sean's birthday?
A: March 25, 1989
Q: When is Sam Pepper's birthday?
A: March 26, 1990
Q: When is Jessie J's birthday?
A: March 27, 1989
Q: When was Zoe Sugg born?
A: March 28, 1991
Q: When is Mark Thomas's birthday?
A: March 29, 2002
Q: What is the date of Isaac Lupien's birthday?
A: March 30, 1996
Q: What is the date of Elizabeth Koshy's birthday?
A: March 31, 1997
Q: When is Logan Paul's birthday?
A: April 1, 1996
Q: What is the date of Quavo Marshall's birthday?
A: April 2, 1992
Q: When was Brennen Taylor born?
A: April 3, 1996
Q: When was Austin Mahone born?
A: April 4, 1997
Q: When was Hunter Rowland born?
A: April 5, 2002
Q: What is the date of Peyton List's birthday?
A: April 6, 1999
Q: When is Jackie Chan's birthday?
A: April 7, 1955
Q: When is Skai Jackson's birthday?
A: April 8, 2003
Q: When is Gerard Way's birthday?
A: April 9, 1978
Q: What is the date of Shay Mitchell's birthday?
A: April 10, 1988
Q: When was Michelle Phan born?
A: April 11, 1988
Q: When was Brendon Urie born?
A: April 12, 1988
Q: What is the date of Jessica Vanessa's birthday?
A: April 13, 1993
Q: When is Ellington Ratliff's birthday?
A: April 14, 1994
Q: What is the date of Emma Watson's birthday?
A: April 15, 1991
Q: When is Victoria Beckham's birthday?
A: April 17, 1975
Q: When is Christian Collins's birthday?
A: April 18, 1997
Q: What is the date of Loren Beech's birthday?
A: April 19, 2003
Q: When was Lu Han born?
A: April 20, 1991
Q: When is Queen Elizabeth II's birthday?
A: April 21, 1927
Q: What is the date of Marshawn Lynch's birthday?
A: April 22, 1987
Q: When was John Cena born?
A: April 23, 1978
Q: What is the date of Caspar Lee's birthday?
A: April 24, 1995
Q: When was Thomas Sanders born?
A: April 25, 1990
Q: When was Channing Tatum born?
A: April 26, 1981
Q: When is Patrick Stump's birthday?
A: April 27, 1985
Q: When was Melanie Martinez born?
A: April 28, 1996
Q: What is the date of Jonathan Toews's birthday?
A: April 29, 1989
Q: When was James McVey born?
A: April 30, 1995
Q: What is the date of Lizzy Greene's birthday?
A: May 1, 2004
Q: What is the date of Dwayne Johnson's birthday?
A: May 2, 1973
Q: When was Jai Brooks born?
A: May 3, 1996
Q: When is Avia Butler's birthday?
A: May 4, 2006
Q: When is Chris Brown's birthday?
A: May 5, 1990
Q: When was Meek Mill born?
A: May 6, 1988
Q: When was Alexander Ludwig born?
A: May 7, 1993
Q: When is Trisha Paytas's birthday?
A: May 8, 1989
Q: When was Collins Key born?
A: May 9, 1997
Q: When is Marlon Webb's birthday?
A: May 10, 1992
Q: When was Sabrina Carpenter born?
A: May 11, 2000
Q: When was Mikey Murphy born?
A: May 12, 1999
Q: What is the date of Debby Ryan's birthday?
A: May 13, 1994
Q: When was Miranda Cosgrove born?
A: May 14, 1994
Q: When was Meg DeAngelis born?
A: May 15, 1996
Q: What is the date of Joey Graceffa's birthday?
A: May 16, 1992
Q: When is Bob Saget's birthday?
A: May 17, 1957
Q: When is Jack Johnson's birthday?
A: May 18, 1976
Q: When is JoJo Siwa's birthday?
A: May 19, 2004
Q: When is DopeIsland's birthday?
A: May 20, 1999
Q: When was BryanStars born?
A: May 22, 1991
Q: What is the date of Gavin Free's birthday?
A: May 23, 1989
Q: When was Carter Reynolds born?
A: May 24, 1997
Q: When was Chloe Lukasiak born?
A: May 25, 2002
Q: When is Niomi Smart's birthday?
A: May 26, 1993
Q: What is the date of Cameron Boyce's birthday?
A: May 28, 2000
Q: When is FaZe Rain's birthday?
A: May 29, 1997
Q: When was Jake Short born?
A: May 30, 1998
Q: What is the date of Evan Fong's birthday?
A: May 31, 1993
Q: When is Sergio Aguero's birthday?
A: June 2, 1989
Q: When was Logan Fabbro born?
A: June 3, 1999
Q: When is Mackenzie Ziegler's birthday?
A: June 4, 2005
Q: When is Troye Sivan's birthday?
A: June 5, 1996
Q: When was Ryan Higa born?
A: June 6, 1991
Q: What is the date of Fetty Wap's birthday?
A: June 7, 1992
Q: What is the date of Hayes Grier's birthday?
A: June 8, 2001
Q: When is Johnny Depp's birthday?
A: June 9, 1964
Q: When was Kate Upton born?
A: June 10, 1993
Q: When was Dan Howell born?
A: June 11, 1992
Q: When was Skylynn Floyd born?
A: June 12, 2010
Q: When is Mary-Kate Olsen's birthday?
A: June 13, 1987
Q: When was Donald Trump born?
A: June 14, 1947
Q: What is the date of Ice Cube's birthday?
A: June 15, 1970
Q: When was Kendrick Lamar born?
A: June 17, 1988
Q: When was Blake Shelton born?
A: June 18, 1977
Q: What is the date of Olajide Olatunji's birthday?
A: June 19, 1994
Q: What is the date of Nia Frazier's birthday?
A: June 20, 2002
Q: What is the date of Lana Del Rey's birthday?
A: June 21, 1986
Q: When was Zach Clayton born?
A: June 22, 2001
Q: When was Tom Cassell born?
A: June 23, 1994
Q: When was Lionel Messi born?
A: June 24, 1988
Q: When was Lele Pons born?
A: June 25, 1997
Q: When was Ariana Grande born?
A: June 26, 1994
Q: What is the date of Andrea Russett's birthday?
A: June 27, 1996
Q: When is Mark Fischbach's birthday?
A: June 28, 1990
Q: When was Colette Butler born?
A: June 29, 1983
Q: When was Raini Rodriguez born?
A: July 1, 1994
Q: When was Ashley Tisdale born?
A: July 2, 1986
Q: When was Tom Cruise born?
A: July 3, 1963
Q: What is the date of Lui Calibre's birthday?
A: July 4, 1985
Q: When is Sean O'Pry's birthday?
A: July 5, 1990
Q: When was Kevin Hart born?
A: July 6, 1980
Q: What is the date of Matthew Espinosa's birthday?
A: July 7, 1998
Q: When was Jaden Smith born?
A: July 8, 1999
Q: When is Jenn McAllister's birthday?
A: July 9, 1997
Q: When is Perrie Edwards's birthday?
A: July 10, 1994
Q: What is the date of Alessia Cara's birthday?
A: July 11, 1997
Q: What is the date of Brock Lesnar's birthday?
A: July 12, 1978
Q: What is the date of Tameka Harris's birthday?
A: July 14, 1976
Q: When is Raging House's birthday?
A: July 15, 1997
Q: What is the date of Luke Hemmings's birthday?
A: July 16, 1997
Q: What is the date of Luke Bryan's birthday?
A: July 17, 1977
Q: When was Vin Diesel born?
A: July 18, 1968
Q: When is Shane Dawson's birthday?
A: July 19, 1989
Q: When is Julian Jara's birthday?
A: July 20, 2000
Q: When was Selena Gomez born?
A: July 22, 1993
Q: When was Daniel Radcliffe born?
A: July 23, 1990
Q: When is Jennifer Lopez's birthday?
A: July 24, 1970
Q: What is the date of Juwany Roman's birthday?
A: July 25, 2000
Q: What is the date of Carson Lueders's birthday?
A: July 26, 2002
Q: What is the date of Triple H's birthday?
A: July 27, 1970
Q: When is Brad Simpson's birthday?
A: July 28, 1996
Q: When is Eva Gutowski's birthday?
A: July 29, 1995
Q: When was Young Lyric born?
A: July 30, 2001
Q: What is the date of Beau Brooks's birthday?
A: July 31, 1994
Q: What is the date of Mia Stammer's birthday?
A: August 1, 1995
Q: What is the date of Vikram Barn's birthday?
A: August 2, 1996
Q: When is Tom Brady's birthday?
A: August 3, 1978
Q: What is the date of Barack Obama's birthday?
A: August 4, 1962
Q: When was Olivia Holt born?
A: August 5, 1998
Q: When is Veronica Merrell's birthday?
A: August 6, 1997
Q: When was Sidney Crosby born?
A: August 7, 1988
Q: When is Shawn Mendes's birthday?
A: August 8, 1999
Q: When is Anna Kendrick's birthday?
A: August 9, 1986
Q: What is the date of Kylie Jenner's birthday?
A: August 10, 1998
Q: What is the date of Chris Hemsworth's birthday?
A: August 11, 1984
Q: When was Cara Delevingne born?
A: August 12, 1993
Q: When is Corey Fogelmanis's birthday?
A: August 13, 2000
Q: What is the date of Bryce Hall's birthday?
A: August 14, 2001
Q: What is the date of Jennifer Lawrence's birthday?
A: August 15, 1991
Q: When is Madonna's birthday?
A: August 16, 1959
Q: When was Austin Butler born?
A: August 17, 1992
Q: What is the date of Maia Mitchell's birthday?
A: August 18, 1994
Q: When was Emmi Butler born?
A: August 19, 2008
Q: What is the date of Demi Lovato's birthday?
A: August 20, 1993
Q: When is Roi Fabito's birthday?
A: August 21, 1992
Q: When is Liane Valenzuela's birthday?
A: August 22, 1987
Q: When is Kobe Bryant's birthday?
A: August 23, 1979
Q: When is Rupert Grint's birthday?
A: August 24, 1989
Q: When was China Anne McClain born?
A: August 25, 1999
Q: When is Dylan O'Brien's birthday?
A: August 26, 1992
Q: What is the date of Alexa PenaVega's birthday?
A: August 27, 1989
Q: When is Johnnie Guilbert's birthday?
A: August 28, 1998
Q: When is Cameron Diaz's birthday?
A: August 30, 1973
Q: When is Jeff Hardy's birthday?
A: August 31, 1978
Q: When was Zendaya Coleman born?
A: September 1, 1997
Q: When was Kian Lawley born?
A: September 2, 1996
Q: What is the date of August Alsina's birthday?
A: September 3, 1993
Q: What is the date of Beyonce Knowles's birthday?
A: September 4, 1982
Q: When is Brittany Furlan's birthday?
A: September 5, 1987
Q: When is Max George's birthday?
A: September 6, 1989
Q: When was Miniminter born?
A: September 7, 1994
Q: What is the date of Cameron Dallas's birthday?
A: September 8, 1995
Q: What is the date of Adam Sandler's birthday?
A: September 9, 1967
Q: When was Jack Gilinsky born?
A: September 10, 1997
Q: When was Jc Caylen born?
A: September 11, 1993
Q: When is Connor Franta's birthday?
A: September 12, 1993
Q: When is Niall Horan's birthday?
A: September 13, 1994
Q: When was I Am Wildcat born?
A: September 14, 1993
Q: What is the date of Jenna Marbles's birthday?
A: September 15, 1987
Q: When was Nick Jonas born?
A: September 16, 1993
Q: When is Alfie Deyes's birthday?
A: September 17, 1994
Q: What is the date of Ronaldo's birthday?
A: September 18, 1977
Q: When was Jimmy Fallon born?
A: September 19, 1975
Q: What is the date of Grant Landis's birthday?
A: September 20, 2000
Q: When was Abby Lee Miller born?
A: September 21, 1967
Q: When is Melvin Gregg's birthday?
A: September 22, 1989
Q: When is Kalani Hilliker's birthday?
A: September 23, 2001
Q: What is the date of Sierra Furtado's birthday?
A: September 24, 1994
Q: When is Will Smith's birthday?
A: September 25, 1969
Q: When was Lilly Singh born?
A: September 26, 1989
Q: What is the date of Lil Wayne's birthday?
A: September 27, 1983
Q: When was Hilary Duff born?
A: September 28, 1988
Q: When is Kevin Durant's birthday?
A: September 29, 1989
Q: When was Maddie Ziegler born?
A: September 30, 2003
Q: What is the date of Myles Parrish's birthday?
A: October 1, 1993
Q: When is Jacob Sartorius's birthday?
A: October 2, 2003
Q: What is the date of Gwen Stefani's birthday?
A: October 3, 1970
Q: When is Rich Homie Quan's birthday?
A: October 4, 1990
Q: When was Aaron Carpenter born?
A: October 5, 1999
Q: What is the date of Leondre Devries's birthday?
A: October 6, 2001
Q: What is the date of Simon Cowell's birthday?
A: October 7, 1960
Q: What is the date of Bella Thorne's birthday?
A: October 8, 1998
Q: When is Thomas Kuc's birthday?
A: October 10, 2003
Q: When was Rhett McLaughlin born?
A: October 11, 1978
Q: When is Josh Hutcherson's birthday?
A: October 12, 1993
Q: When is Jennifer Pappas's birthday?
A: October 13, 1996
Q: When is Rowan Blanchard's birthday?
A: October 14, 2002
Q: What is the date of Billy Unger's birthday?
A: October 15, 1996
Q: When was Aphmau born?
A: October 16, 1990
Q: When was Eminem born?
A: October 17, 1973
Q: What is the date of Zac Efron's birthday?
A: October 18, 1988
Q: When is Sam Pottorff's birthday?
A: October 19, 1996
Q: When was Snoop Dogg born?
A: October 20, 1972
Q: What is the date of Kim Kardashian's birthday?
A: October 21, 1981
Q: When is Acacia Brinley's birthday?
A: October 22, 1998
Q: When is TheyLoveArii's birthday?
A: October 23, 2001
Q: When is PewDiePie's birthday?
A: October 24, 1990
Q: When is Katy Perry's birthday?
A: October 25, 1985
Q: When is Hillary Clinton's birthday?
A: October 26, 1948
Q: When was Charlie Lenehan born?
A: October 27, 1999
Q: When is Bill Gates's birthday?
A: October 28, 1956
Q: When is Tove Lo's birthday?
A: October 29, 1988
Q: What is the date of Diego Maradona's birthday?
A: October 30, 1961
Q: What is the date of Willow Smith's birthday?
A: October 31, 2001
Q: When is Paige Hyland's birthday?
A: November 1, 2001
Q: What is the date of Dylan Dauzat's birthday?
A: November 2, 1998
Q: When is Kendall Jenner's birthday?
A: November 3, 1996
Q: When was Jessa Duggar born?
A: November 4, 1993
Q: When is Odell Beckham Jr.'s birthday?
A: November 5, 1993
Q: What is the date of Emma Stone's birthday?
A: November 6, 1989
Q: When is Bethany Mota's birthday?
A: November 7, 1996
Q: When is Daniel Middleton's birthday?
A: November 8, 1992
Q: When is Jerry Purpdrank's birthday?
A: November 9, 1994
Q: What is the date of Josh Peck's birthday?
A: November 10, 1987
Q: What is the date of Leonardo DiCaprio's birthday?
A: November 11, 1975
Q: When was Ryan Gosling born?
A: November 12, 1981
Q: When was Jinx born?
A: November 13, 1993
Q: What is the date of Sierra Haschak's birthday?
A: November 14, 2004
Q: When is Shailene Woodley's birthday?
A: November 15, 1992
Q: When was Vicky Pattison born?
A: November 16, 1988
Q: When was Calfreezy born?
A: November 17, 1996
Q: What is the date of Nathan Kress's birthday?
A: November 18, 1993
Q: When is Bryan Le's birthday?
A: November 19, 1997
Q: When was Michael Clifford born?
A: November 20, 1996
Q: When was Colleen Evans born?
A: November 21, 1987
Q: When is Baby Ariel's birthday?
A: November 22, 2001
Q: When is Miley Cyrus's birthday?
A: November 23, 1993
Q: What is the date of Peyton Meyer's birthday?
A: November 24, 1999
Q: When was PopularMMOs born?
A: November 25, 1989
Q: What is the date of Rita Ora's birthday?
A: November 26, 1991
Q: When was Trey Songz born?
A: November 28, 1985
Q: What is the date of Laura Marano's birthday?
A: November 29, 1996
Q: When is Ian Hecox's birthday?
A: November 30, 1988
Q: When was Tyler Joseph born?
A: December 1, 1989
Q: What is the date of Britney Spears's birthday?
A: December 2, 1982
Q: When is Jake T. Austin's birthday?
A: December 3, 1995
Q: What is the date of Jay Z's birthday?
A: December 4, 1970
Q: When is Annie Grace's birthday?
A: December 5, 2005
Q: When was EvanTubeHD born?
A: December 6, 2006
Q: What is the date of Dean Ambrose's birthday?
A: December 7, 1986
Q: When was Nicki Minaj born?
A: December 8, 1983
Q: When is Kendall Vertes's birthday?
A: December 9, 2003
Q: What is the date of Raven Symone's birthday?
A: December 10, 1986
Q: When was Sam Wilkinson born?
A: December 11, 1996
Q: What is the date of Taylor Swift's birthday?
A: December 13, 1990
Q: When was Vanessa Hudgens born?
A: December 14, 1989
Q: What is the date of Ronnie Radke's birthday?
A: December 15, 1984
Q: What is the date of Grayson Dolan's birthday?
A: December 16, 2000
Q: When is Pope Francis's birthday?
A: December 17, 1937
Q: When was Bridgit Mendler born?
A: December 18, 1993
Q: When is Alexis Sanchez's birthday?
A: December 19, 1989
Q: When was KSic Games born?
A: December 20, 1989
Q: When was Mario Selman born?
A: December 21, 2000
Q: When was Meghan Trainor born?
A: December 22, 1994
Q: When was Jackie Radinsky born?
A: December 23, 1999
Q: When is Louis Tomlinson's birthday?
A: December 24, 1992
Q: When was Ashley Nichole born?
A: December 25, 1990
Q: When was Andy Biersack born?
A: December 26, 1991
Q: When is Hayley Williams's birthday?
A: December 27, 1989
Q: When was Nash Grier born?
A: December 28, 1998
Q: When was Ross Lynch born?
A: December 29, 1996
Q: What is the date of LeBron James's birthday?
A: December 30, 1985
Q: What is the date of Gabby Douglas's birthday?
A: December 31, 1996
