Q: When is Nia Lovelis's birthday?
A: January 1, 1997
Q: What is the date of Colby Brock's birthday?
A: January 2, 1997
Q: What is the date of Eli Manning's birthday?
A: January 3, 1981
Q: When was Kalin White born?
A: January 4, 1995
Q: When is January Jones's birthday?
A: January 5, 1978
Q: When was MattyB born?
A: January 6, 2003
Q: What is the date of Weston Koury's birthday?
A: January 7, 2002
Q: When was Brent Rivera born?
A: January 9, 1998
Q: When was Sarah Ellen born?
A: January 10, 1998
Q: When was Cody Simpson born?
A: January 11, 1997
Q: When was Zayn Malik born?
A: January 12, 1993
Q: What is the date of Liam Hemsworth's birthday?
A: January 13, 1990
Q: When is Grant Gustin's birthday?
A: January 14, 1990
Q: What is the date of Dove Cameron's birthday?
A: January 15, 1996
Q: What is the date of Jake Paul's birthday?
A: January 17, 1997
Q: When was Karan Brar born?
A: January 18, 1999
Q: What is the date of Logan Lerman's birthday?
A: January 19, 1992
Q: What is the date of Evan Peters's birthday?
A: January 20, 1987
Q: When is Booboo Stewart's birthday?
A: January 21, 1994
Q: What is the date of Ricky Garcia's birthday?
A: January 22, 1999
Q: What is the date of Chachi Gonzales's birthday?
A: January 23, 1996
Q: What is the date of Johnny Orlando's birthday?
A: January 24, 2003
Q: What is the date of Calum Hood's birthday?
A: January 25, 1996
Q: When was Ellen DeGeneres born?
A: January 26, 1958
Q: What is the date of Calum Worthy's birthday?
A: January 28, 1991
Q: When is David Spencer's birthday?
A: January 29, 1992
Q: What is the date of Brooke Hyland's birthday?
A: January 30, 1998
Q: What is the date of Justin Timberlake's birthday?
A: January 31, 1981
Q: When was Harry Styles born?
A: February 1, 1994
Q: When was Shakira born?
A: February 2, 1977
Q: What is the date of Taylor Caniff's birthday?
A: February 3, 1996
Q: What is the date of Cristiano Ronaldo's birthday?
A: February 5, 1985
Q: When was jacksepticeye born?
A: February 7, 1990
Q: When was Big Show born?
A: February 8, 1972
Q: When was Kelli Berglund born?
A: February 9, 1996
Q: When was Vic Fuentes born?
A: February 10, 1983
Q: When is Taylor Lautner's birthday?
A: February 11, 1992
Q: What is the date of Matt Cutshall's birthday?
A: February 13, 1985
Q: When was Shane Harper born?
A: February 14, 1993
Q: When was Lil Poopy born?
A: February 15, 2003
Q: When is The Weeknd's birthday?
A: February 16, 1990
Q: When is Michael Jordan's birthday?
A: February 17, 1963
Q: What is the date of Dr Dre's birthday?
A: February 18, 1965
Q: When was Victoria Justice born?
A: February 19, 1993
Q: When was Rihanna born?
A: February 20, 1988
Q: When is Jenna Arend's birthday?
A: February 23, 2000
Q: When was Rachel Levin born?
A: February 24, 1995
Q: What is the date of Tony Perry's birthday?
A: February 25, 1986
Q: When was Steven Fernandez born?
A: February 27, 2000
Q: What is the date of Rudy Mancuso's birthday?
A: February 28, 1992
Q: What is the date of Ja Rule's birthday?
A: February 29, 1976
Q: When is Justin Bieber's birthday?
A: March 1, 1994
Q: What is the date of Becky G's birthday?
A: March 2, 1997
Q: What is the date of Camila Cabello's birthday?
A: March 3, 1997
Q: When is Brooklyn Beckham's birthday?
A: March 4, 1999
Q: When was Madison Beer born?
A: March 5, 1999
Q: What is the date of Tyler The Creator's birthday?
A: March 6, 1991
Q: What is the date of Supa Peach's birthday?
A: March 7, 2003
Q: What is the date of Vitaly Zdorovetskiy's birthday?
A: March 8, 1992
Q: When was JeromeASF born?
A: March 9, 1994
Q: When is Carrie Underwood's birthday?
A: March 10, 1983
Q: When is Callum McGinley's birthday?
A: March 11, 1992
Q: What is the date of Christina Grimmie's birthday?
A: March 12, 1994
Q: When is Jordyn Jones's birthday?
A: March 13, 2000
Q: When was Stephen Curry born?
A: March 14, 1988
Q: When was Jeana Smith born?
A: March 15, 1983
Q: What is the date of Tamar Braxton's birthday?
A: March 17, 1977
Q: When was Adam Levine born?
A: March 18, 1979
Q: When is iHasCupquake's birthday?
A: March 19, 1988
Q: What is the date of Zonnique Pullins's birthday?
A: March 20, 1996
Q: When was Jace Norman born?
A: March 21, 2000
Q: When is Tyler Oakley's birthday?
A: March 22, 1989
Q: When is Kyrie Irving's birthday?
A: March 23, 1993
Q: When was Jack Johnson born?
A: March 24, 1997
Q: When was Big Sean born?
A: March 25, 1989
Q: When is Sam Pepper's birthday?
A: March 26, 1990
Q: When was Jessie J born?
A: March 27, 1989
Q: What is the date of Zoe Sugg's birthday?
A: March 28, 1991
Q: When is Mark Thomas's birthday?
A: March 29, 2002
Q: When is Isaac Lupien's birthday?
A: March 30, 1996
Q: What is the date of Elizabeth Koshy's birthday?
A: March 31, 1997
Q: When is Logan Paul's birthday?
A: April 1, 1996
Q: When was Quavo Marshall born?
A: April 2, 1992
Q: When is Brennen Taylor's birthday?
A: April 3, 1996
Q: When was Austin Mahone born?
A: April 4, 1997
Q: When is Hunter Rowland's birthday?
A: April 5, 2002
Q: When was Peyton List born?
A: April 6, 1999
Q: When is Jackie Chan's birthday?
A: April 7, 1955
Q: What is the date of Skai Jackson's birthday?
A: April 8, 2003
Q: When is Gerard Way's birthday?
A: April 9, 1978
Q: When was Shay Mitchell born?
A: April 10, 1988
Q: What is the date of Michelle Phan's birthday?
A: April 11, 1988
Q: When was Brendon Urie born?
A: April 12, 1988
Q: When is Jessica Vanessa's birthday?
A: April 13, 1993
Q: What is the date of Ellington Ratliff's birthday?
A: April 14, 1994
Q: When is Emma Watson's birthday?
A: April 15, 1991
Q: When is Victoria Beckham's birthday?
A: April 17, 1975
Q: When is Christian Collins's birthday?
A: April 18, 1997
Q: When was Loren Beech born?
A: April 19, 2003
Q: When was Lu Han born?
A: April 20, 1991
Q: When is Queen Elizabeth II's birthday?
A: April 21, 1927
Q: When was Marshawn Lynch born?
A: April 22, 1987
Q: When is John Cena's birthday?
A: April 23, 1978
Q: When is Caspar Lee's birthday?
A: April 24, 1995
Q: When was Thomas Sanders born?
A: April 25, 1990
Q: When is Channing Tatum's birthday?
A: April 26, 1981
Q: When is Patrick Stump's birthday?
A: April 27, 1985
Q: When was Melanie Martinez born?
A: April 28, 1996
Q: When was Jonathan Toews born?
A: April 29, 1989
Q: When was James McVey born?
A: April 30, 1995
Q: When is Lizzy Greene's birthday?
A: May 1, 2004
Q: What is the date of Dwayne Johnson's birthday?
A: May 2, 1973
Q: When is Jai Brooks's birthday?
A: May 3, 1996
Q: When was Avia Butler born?
A: May 4, 2006
Q: When is Chris Brown's birthday?
A: May 5, 1990
Q: What is the date of Meek Mill's birthday?
A: May 6, 1988
Q: When is Alexander Ludwig's birthday?
A: May 7, 1993
Q: What is the date of Trisha Paytas's birthday?
A: May 8, 1989
Q: What is the date of Collins Key's birthday?
A: May 9, 1997
Q: When is Marlon Webb's birthday?
A: May 10, 1992
Q: When is Sabrina Carpenter's birthday?
A: May 11, 2000
Q: What is the date of Mikey Murphy's birthday?
A: May 12, 1999
Q: What is the date of Debby Ryan's birthday?
A: May 13, 1994
Q: When was Miranda Cosgrove born?
A: May 14, 1994
Q: When was Meg DeAngelis born?
A: May 15, 1996
Q: When was Joey Graceffa born?
A: May 16, 1992
Q: When was Bob Saget born?
A: May 17, 1957
Q: What is the date of Jack Johnson's birthday?
A: May 18, 1976
Q: When was JoJo Siwa born?
A: May 19, 2004
Q: When is DopeIsland's birthday?
A: May 20, 1999
Q: When was BryanStars born?
A: May 22, 1991
Q: What is the date of Gavin Free's birthday?
A: May 23, 1989
Q: When was Carter Reynolds born?
A: May 24, 1997
Q: What is the date of Chloe Lukasiak's birthday?
A: May 25, 2002
Q: When was Niomi Smart born?
A: May 26, 1993
